老衲打算開間項羽茶室同陸羽打對台

幾時開 我黎幫襯 唔開全家死

我開關羽茶室同樓主打對台

狗都飲茶?

賣狗糧?

我開巨乳茶室

一定要有霸王雞

你出殯嗰日

香港地就梗係開貧乳茶室

按歷史，飲茶最早係西漢出現
項羽識撚茶咩

歷史都信

樓豬係辣殺

LZ喺邊度開等我係對面開間冬雨茶室頂撚死你

魚姬!!!

開巨羽茶室算啦

歷史上都冇項羽呢個人 衲狗歷史都信

等我係你隔離開間夏雨茶室頂撚死你

納dee回哂塘

開寵物美容院幫樓主扮靚

咁我係對面開間劉邦酒吧邪一邪你

衲dee私底下整個狗肉煲黎